港股係未永遠都可以企係30000點樓上？ 做好必勝？

星期一跌
星期二跌
星期三升
星期四跌
星期五跌

每升100點入一注牛 等40000

講真

跌既股就即刻剔出

簡d勁股入

其實恆指真係點都唔會跌架wo

你又出現啦

麵神
咁你持有咩野股票?

比你咁講一講 突然對牛市冇哂信心